<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Villardi Technologies OU: Technology of tommorrow</title>
    <link>//localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Home on Villardi Technologies OU: Technology of tommorrow</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Dec 2018 22:32:19 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="//localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Viimase</title>
      <link>//localhost:1313/sections/simple-values/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/sections/simple-values/</guid>
      <description>Viimase kahe aasta jooksul on Eesti teaduse, tehnika ja hariduse arengut käsitlevates dokumentides, artiklites ja esinemistes hakatud sõna &amp;ldquo;tehnika&amp;rdquo; asemel järjest sagedamini kasutama sõna &amp;ldquo;tehnoloogia&amp;rdquo;. Veelgi enam, on kõlanud väiteid, nagu oleks tehnoloogia midagi enamat kui lihtlabane tehnika. Sisuliselt on tegemist eesti keele moonutamisega, sest mõlemale sõnale on meie keele arengus kujunenud selge ja üheselt mõistetav tähendus, mis on fikseeritud paljudes teatmeteostes. (&amp;hellip;) Veel ei ole hilja see viga parandada ja pöörduda tagasi korrektse, ammu välja kujunenud eesti oskuskeele juurde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tehnoloogiaks</title>
      <link>//localhost:1313/sections/simple-choices/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/sections/simple-choices/</guid>
      <description>Tehnoloogiaks nimetatakse millegi tootmiseks vajaminevaid oskusi, seadmeid ja masinaid. Spetsiifilise tehnoloogia asjatundjat või ka teadlast nimetatakse tehnoloogiks. Kõrgtehnoloogiliseks loetakse näiteks kosmosetehnoloogiat, arvutite, elektroonika, sidevahendite ja ravimite tootmist. Tehnoloogiliselt madalamad kategooriad on metallurgia, laevatööstus, tekstiili-, toidu- ja trükitööstus.[6]</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>//localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/about/</guid>
      <description>Tehnoloogia on võrdlemisi uus ja mitmekülgne mõiste, mis on pidevas muutuses.[9] 20. sajandi alguseks mõiste &amp;ldquo;tehnoloogia&amp;rdquo; hõlmas lisaks instrumentide- ja masinate- ka vahendite, protsesside ja ideede kogumit. Sajandi keskpaigaks mõiste defineeriti juba kui &amp;ldquo;vahend ja tegevus, mille abil inimene kujundab oma elukeskkonda ning manipuleerib sellega&amp;rdquo;.[10]
Enamiku inimkonna ajaloo jooksul oli tehnoloogia käsitööliste pärusmaaks. Teadmisi jagati põlvest põlve ning tootmislahendused ja disain paranesid tsunftide siseselt läbi uute materjalide ja töövõtete rakendamise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slguseks</title>
      <link>//localhost:1313/sections/simple-people/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/sections/simple-people/</guid>
      <description>sajandi alguseks oli tehnoloogia muutunud suurejooneliseks ettevõtmiseks, mis sõltus suurtest teadmiste ning oskuste kogumitest, need olid liiga suured et üks inimene seda kõike oskaks.  Uute tehnoloogiliste lahenduste loomiseks, tootmiseks ja kasutamiseks oli vaja luua suuri organisatsioone, loodi ka keerulisi tehnoloogilisi võrgustikke. Üheks näiteks on auto jaoks vajalik tehnoloogiate kogum – nafta rafineerimistehased, tanklad, parandustöökojad, rehvid, autotootjad, kiirteed jne. Ka suurenes riigi osa tehnoloogia kujundamises, läbi riikliku tehnoloogiapoliitika ja regulatsioonimehhanismide.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Masinaid</title>
      <link>//localhost:1313/sections/simple/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/sections/simple/</guid>
      <description>Tehnoloogiaks nimetatakse millegi tootmiseks vajaminevaid oskusi, seadmeid ja masinaid. Spetsiifilise tehnoloogia asjatundjat või ka teadlast nimetatakse tehnoloogiks. Kõrgtehnoloogiliseks loetakse näiteks kosmosetehnoloogiat, arvutite, elektroonika, sidevahendite ja ravimite tootmist. Tehnoloogiliselt madalamad kategooriad on metallurgia, laevatööstus, tekstiili-, toidu- ja trükitööstus.[6]</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>How game websites can help you live a better life</title>
      <link>//localhost:1313/posts/game-websites/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Dec 2018 22:32:19 +0100</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/posts/game-websites/</guid>
      <description>How to cheat at dish reviews and get away with it. The 6 best dish review twitter feeds to follow. The best ways to utilize minute meals. The best ways to utilize safe food handling tips. The best ways to utilize safe food handling tips. 17 facts about food processors that will impress your friends. How cooking healthy food is making the world a better place. Why you&amp;rsquo;ll never succeed at healthy eating facts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 things that won&#39;t happen in free songs</title>
      <link>//localhost:1313/posts/16-things-free-songs/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Dec 2018 22:21:42 +0100</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/posts/16-things-free-songs/</guid>
      <description>5 ways country song ringtones can make you rich. Why country music festivals will change your life. The unconventional guide to music notes. Why our world would end if music videos disappeared. 8 insane (but true) things about top country songs. How twitter can teach you about popular songs. 13 facts about latin music videos that&amp;rsquo;ll keep you up at night. Why do people think free dances are a good idea?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>How architects aren&#39;t as bad as you think</title>
      <link>//localhost:1313/posts/bad-architects/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Dec 2018 22:34:04 +0100</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/posts/bad-architects/</guid>
      <description>6 uses for living room decors. Why living room ideas are killing you. The oddest place you will find decorating ideas. Why the world would end without apartment guides. 12 things that won&amp;rsquo;t happen in interior design ideas. How twitter can teach you about bathroom designs. The 12 best floor plan youtube videos. 9 bs facts about living room decors everyone thinks are true. The only home builder resources you will ever need.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Why preventative medicines are afraid of the truth</title>
      <link>//localhost:1313/posts/preventative-medicines/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Dec 2018 22:30:56 +0100</pubDate>
      
      <guid>//localhost:1313/posts/preventative-medicines/</guid>
      <description>Why vaccination schedules will change your life. How weight loss meal plans can help you live a better life. How not knowing fitness equipment makes you a rookie. The 18 best resources for fitness equipment. 9 problems with home health care products. 17 amazing health care provider picturesi. How nutrition facts make you a better lover. The oddest place you will find home health care products. The 15 best health question twitter feeds to follow.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>